當晚中大對話，學生應承話會幫段生你當子彈，今日證明左學生絕不是空談

段生你呢? 真係做到咁就完了嗎?

睇一舊舊，仲以為你講當段狗係子彈。擋

sor 嬲得濟

唔好鬧段校長, 佢無錯, 呢個時候最重要係BUY TIME

趁而家仲有時間, 全港各間大學的手足, 最好立即撤離宿舍, 當然不要留下不利證據。走唔到都唔緊要, 消滅所有不利的證據, 做一個普通大學生, 比黑警入黎又如何? 最好影定自己房的相, CALL定律師, 防止被屈

千祁唔好死守校園!!!!!! 無謂製造壯烈犧牲畫面比對家提高士氣, 己方又損失慘重